油站職員稱屢遭印度教友人滋擾 向印度廟掟生豬肉報復 被判感化15個月

油站職員聲稱因不忿其信奉印度教的友人經常來電滋擾，遂於去年向跑馬地一間印度廟的神像投擲生肉。職員早前承認作出有違公德的行為罪，今在東區裁判法院被判接受15個月感化令。暫委裁判官陳志輝判刑指，即使不滿意對方的行為，亦不可影響他人的宗教。

陳官今指，早前法庭為被告索取的感化官報告內容正面，從中感到被告的深切悔意，因此法庭願意接受感化官的判刑建議，惟被告須遵守三項條件，包括接受心理及精神治療課程。

識玩
一陣比真主燒撚死

印度廟掉咩豬肉呀
印度係牛肉呀 牛係神聖
伊斯蘭係豬肉 豬係不潔

好鳩

屌印度教掉豬肉托柒咩

唔怪得知睇落覺得奇怪

因為掉清真寺會俾人打死

識幾個印度朋友都唔食豬肉

唔怪之得只能幫人入油

印度教關真主咩事

食齋？

真主唔係基督教？

可以信回教

伊斯蘭教先係叫真主 姐係成日聽到既Allahu
基督教叫耶穌基督

我都唔識分 識一班南亞仔 見過佢地做完gym會拎條好特別既毛巾鋪係地下跪拜 成日block9我locker

幫濕婆含撚呀

阿拉烏克巴

印度教同伊斯蘭教都唔識分
佢應該都係會去印度廟扔豬肉果啲人嚟

真主係唔係即係舊約入面嘅先知？定還是係救世主？

水炮車射胡椒水就冇問題啦

有興趣自己睇下，佢哋啲名咪好長 又好多人叫Muhammad 既，其實佢哋個名嘅意思係穆罕默德嘅子孫嘅子孫嘅子孫嘅子孫（佢老豆）既仔

豬肉師

最強武器

香港有唔少喺開埠已經喺香港信回教嘅印度人
當然好多都係有家底
離地少少